今朝出門發覺架車比人high花左

今朝出門發覺架車比人high花左 左後方
唔知邊個
可以點？

各位有車之人有無tips
本身無car cam

宜家打算買 有無推界

好唔開心
買左兩個月咋

得罪左人

專屬你既花痕 很好

我男朋友睇哂停車場其他車
都味有搵到邊架車有同樣傷痕
今晚落去再睇 好嬲

KIA?

其實多條痕姐，點解大家咁介意...?

無cam

知道都無用

你泊邊？
室內停車場就搵食蕉
如果唔係冇得搵

室外

有cam係味可以報警

泊街？
如果係就冇架喎
泊街既風險